恆期盲人協進會

睇清楚username先好屌人

程式即將寫完 效果一般啦

4年60倍

唔知點解覺得年底恆指一定到3萬

低調啦

聽日一定有得走兩轉

原來呢到係[2]

又差幾點入唔到張PUT

做咩唔追

等下次機會 通常追親都瀨野
睇黎天巴食到岩岩個野

天兄點睇 入熊？

隻熊走遲左，食少7格

有賺就得喇

岩岩低位CALL返上黎 賺左少少

大佬我啲正股蝕到仆街，係靠動物幫補番少少

一陣應該有位CALL多次

巴打，想請教下係咪個個月一到最後交易日d 人轉倉就會跌咁多？

想問家下係唔係浪四，定還是浪五都完，開始緊A浪

睇完個標題屌左先！

BTW今朝高位沽左QQ，收市等收錢。

姐係點

連登又貼唔到圖

???冇人

跟住買 還有得輸嗎?

過夜call

聽日似係行低開高收

琴晚做錯決定 不過低位溝左張已經賺返少少走人

又爽一鋪 午市識做啦

入牛？

你自己講喳

呢5分鐘大性交升

小小預測

返去重溫技術分析再追post啦

聽日高開？低開？

唔好再低開啦
頂唔住喇
日日跌

高開完跌 低開完升

都係all in雷蛇算了

遠牛仔放左兩個禮拜
幾時走得

只有能力不足的人先會退縮

快咖啦

你講先

同你一樣

你地FAT FAT

就嚟開市了

琴晚果下比人食左成千蚊

早晨

QQ 牛仔走路先！

岩岩入左D 700熊

下晝買得b_ _ _

入左2382熊，冇留意10萬股一手，宜家驚到瀨屎
利申本少，宜家熊佔左好多

等收錢啦

等收屍啦

唔支持手足

2382我岩岩都想入熊 最後入左700熊
坐緊

小心夾爆春袋

再上止蝕

其實今日黎講宜家算小回 等下午出咩signal先

再上d啦

屌你仲唔食糊，留番黎結婚生仔

睇個勢2點又有獲金

你點睇咩勢

升到唔識停,跳樓未

買錯邊

又唔係升好多，不過好硬，唔搏了，止蝕

100點

個股2382熊

相信跟左買ge手足已經發左 收市前再作出預測

ALL IN賺左幾多

少數目 我目的無非想打救巴打們

好彩跟咗一口

唔跟 連車都無得上

今日早D出圖 參透到D咩自己諗

留名學野

仲以為留力聽日先試600, 點知宜家就想試...尋日買落坐定定真係爽死

手足們 見好就收 跟新圖買 聽日又開餐

牛軍終於吐氣揚眉

升啦～

收到好多信息多謝我 我真係好欣慰

入左d貨 第一次玩過夜

都係專心玩期算

點睇signal 架

點睇？

順勢者生 咁大個三角形都唔睇

期指巴，有無d 期指教學心得可以share 下
想知道用邊間好，同買入賣出果d 細節野，係咪要有人係某個價買你，同你對到盤你先放得出？

買本技術分析睇下啦

聽日係跌定升@@

我好廢架咋
你搵其他高手教你喇
同埋google都幫到你

謙虛

咁謙 睇黎我問得太低能

睇新圖啦屌

教我 幾錢

我地只做慈善

你咁撚醒，洗撚人教咩？留番尐錢疴煙啦！

入熊輸好多 ？

show blocked user-弱撚智典梨牙(都唔知乜鳩野名黎

星期一佢已經唱好 睇黎都幾有潛質 比我地更有遠見

用運黎賭唔係次次咁好彩，我見過唔少呢類人，通常都。。。

D 廢淡死哂未

睇完我張圖 即刻啲運返哂黎

700牛355放左

大家咁話，一齊win

新手表示睇緊書，完全唔了解你地點樣咁快睇到升跌，高手在民間。

尾市太大支太快，聽日回返可再入

btw今日都汁左大半個月人工

張圖收市前出 今日成交同支野應該高啲長啲
自己上google學完fib 先再問啦

仲入 今日個升市根本冇野支持

睇完書就實戰啦 一係說睇下我分享啲圖

笑到我gapgap聲

方向正確咪得 升同跌需要實際原因?

好啦, 我上google自學下先

有咩好笑? 大家都志在求知識

岩 支持升爆29000

算啦,新手被人笑下預左

無呀我笑點低

你google 下 旗型

依個post 夠50正皮 會考慮公開平時預測恒指方法

On9仔

梨巴一返黎個POST就熱鬧左

過夜熊係咪GG

睇下圖咪知答案

gg

睇多幾日搵下新既阻力位同支持位再入

MOLA MOLA

岩岩PUT左2張細期 點知原來淨係成交左1張

再put啦 依家可以

多謝大家支持

唔啦 我諗住食930個下姐 食完就算

正評多左
睇黎唔少人有睇依個POST同你D圖

比d指引大家贏錢

話左仲有一波

我捉930個下幾準 之後就係睇下過唔過夜

睇黎又賣早左
聽日應該又升

過夜細期夠架喇

唔係 細期賭贏賭輸都係千幾 承擔到 大期就真係 頂唔順

我都試過大期瀨野 所以依家過親都細期／牛熊

all in 左

睇黎你今個月賺唔少

大家咁話

睇番夜期 好似買岩邊 其實市場大部份人都一樣諗法

市場氣氛都清楚

我9up 入錯市咪潛囉 不嬲買牛熊都係賭錢 我又唔係有十成把握all in個d人
但求賺少少飯錢

大家反應幾好

全靠D圖

ig跌過百點...咁快又回到起點

大師。張三角形 又未突破。咁係升定跌勢？？ 求指教下

期巴咁早起身開工

究竟你地買左咩過夜

同問x2。可以出答案未？？

係咪中左

你買跌？

琴晚22:00 咪講左630點put =細期-1囉

等大師答

我估係升

不過算啦 細期指過夜玩下 賺少少姐 平時都係玩開大期day trade

大師教路

開估未？？大師

順勢而行

潛水
返工做野

fatfat

隻熊仔就黎番到家鄉

大師好強。

掃平貨 已提示左

見好就收

藍色signal 開始升

有勇氣過夜的手足 個本已經變兩倍以上

大師張三角形圖點睇會跌？

過夜先賺得多

屌 睇第二張圖 我講左幾多次

大師

自己留意形態阻力支持位

我覺得唔好，食得就食。一陣變wrong hole。

岩岩講過

走左了

貼曬線 唔牛正傻仔

10點 all in 咗近牛
謝大佬圖

咁多年前恆期我覺得冇乜影響

又黎料

唔插返落28200點入市

插返落你又唔會敢入

正皮多過負皮

大家多d留言啦 唔洗怕醜

Ok

岩岩上完堂 巴打好波

唔洗多謝 3點後再出圖

技術性調整？要有信心！唔會咩既

入貨過午市 岩岩出信號了

我岩岩都入左貨 睇黎大家睇到既野一樣

比左正皮未

執平貨？

臨收入左

屌 搶貴嘢

11點10 都要入貨了

期指巴準d

唔夠50淨正皮

即刻多左幾個

好多人望實

要人講先識做

買錯邊當你贏囉

衣加係牛定熊@@

好搵笨，升完就插，買左貴貨

貴貴我都入呀，你唔要我要

咁有信心？我都見有三角+星星先入，不過有點不似預期，我諗渣幾日應該ok掛，希望冇睇錯

大師可以講白d ？ 仲好。我正評左嫁

自己睇到唔會開心啲咩？係要講到明?

因為睇唔明

自己google吓啦！

教學精神

1:30又突擊

上上上

梨巴好波

諗緊好唔好轉用tradingview

你個名

我買個股牛 市跌都升。。 想市跌比我入貨 呢排升得太勁 想跌點加倉

OK 已經入左QQ熊！等BinC

有冇圖指示方向預測

留名學嘢

叻仔

期指巴fatfat

3點半後請留意

lihkg 又up唔到圖

都係期指岩我玩 今日先賺返哂有凸琴日700熊輸個D

多謝你地支持 午市買左都相信執到啲 第三張圖做左少少預測

我都唔多講 今日收市前會all in

我都想跟，大師 call定put？？

第一次跟機all ined ，希望大師發功成功打救小弟！

All in，實在太明顯，咁都睇唔明就唔該收手唔好玩，蝕死你呀

跟！！

又多個知心人

新手應該點入門，請問各位巴可否指點下

柯煙咗

熊仔過夜

跟住買 根本唔需要怕貼價

小心聽日插

聽朝起身 上網click幾下 戶口又fatfat了

一齊win

仲要特別鳴謝估錯邊嘅朋友

好公平 識睇識買就win 一晚之後自信都返曬嚟

牛過

我就睇埋今晚先決定

睇嚟你對張圖了解唔深

距離目標: 34淨正皮

我估係升@@岩唔岩呢？？

唔緊要 靈感已經導向你all in 大道

大師，聽日即入 趕得趕得到呢？

我會努力跟你學習

你唔過夜點贏大錢

返去罰抄江恩理論成本 聽日交

張圖係測聽日既 定有埋今日既數據?

人人機會平等

我全部野都係自己google自己再試學返黎 唔洗問人

期指巴 抵你贏錢

真心勁

唔同就唔出圖啦

咁我呢 ？

大佬咪玩我啦，我有排跟你學野

態度決定高度 你講 依排你成績一定唔錯

中結果不中過程

係咩 賺咁多都唔算中過程咩

好多人睇post

睇黎你熊過

晚晚夜期都賺返哂D晚餐錢
搵位過夜先

靜都賺到錢既

大佬，其實夜期咁少性交，會唔會無人接咖，利申未玩過

識睇圖買聽朝就fatfat

偷偷地留負皮 祝你買咩都錯邊

會 好似琴晚咁想入2張淨係得1張
所以我通常第2個MON係開住個AC睇下SET既盤成唔成交到

ok 負皮左 左跟你買

偷你師

學下睇圖先啦

咁多個post 呢個post d 頭盔大到

玩夜期我又真係有D心得既

咁都俾你發現咗

點樣開始接觸呢樣野

DEL左

睇到d負皮唔開胃 開始考慮聽日唔出圖

上YouTube睇下 technical indicators 點用先

呢個post 個個都係咁
真係唔知邊d 先係高手

勁過巴菲特

又唔可以咁講 琴日又有人一早講掃平貨 又有人put期 今朝期指跌100點個陣咁長時間走貨 賺多賺少咁解
不過all in個班就高手囉 藝高膽大

我覺得隔離POST個巴打好勁 好有膽

今日唔過夜 其實你地是咪牛左?

我過左夜 不過個位開得唔好

我沽完之後唔敢入番 祝你地好運

信任自己每一步

你地玩幾大

個個回覆都有負評

唔需要理會，明嘅自會明，唔明嘅佢地點俾負皮都唔會有錢落袋

知識又得唔到 財富都失去埋

出面我都有睇幾個TA post 同telegram, 呢個post 係無撚敵, 跟本唔會輸

上連登勿認真

純粹出圖比你地參考 自學下 又唔係心水貼士post
你做咩姐

所以呢個post無個認真 metastock 都無咩邊個識, 就算有都無咩邊個玩module

做乜起曬鋼姐，又唔係話你 放鬆啲啦

發達了 頭先按埋層樓跟左大佬買 仲叫埋天橋底個乞丐all in佢化緣化番來既

無窮人了

過岩夜

港交所提款機

大師可以過左1日 就講前日ga答案嗎？ 想學野

任你吹姐
貼線玩江恩
聽日升-突破 向上一條線發展
聽日跌-現價有阻力 下面條線有支持
日日都睇得準就個個做巴菲特啦

目前為止我都只係預測 幅圖意思你地自己去解讀 琴日開市跌完有啲反彈 總有預測對錯 見有啲巴打睇完分享再靠智慧贏到錢 我都唔可以歸功於自己啲圖

ig期?

me too

現價即入可以？？

9點5再睇

食鳩毛咩期指仲跌緊

下

真係難分真與假

琴日趺70幾點,今日升得幾十點有得食??

ho ball

我都想知大師點解食飽？？升 多幾十點@@ 大師係咩時候食？

買牛熊邊有夜期食

笑死我d 大師

我就琴晚開CALL既 一開市就食左

佢地自己食 關我咩事

講緊牛仔，但又變期指@@

你入左幾多貨

480 尋晚幾夜先出,但你美股開前就有留言揸上
呢度點講都無得輸
牛仔都變期指

唔比兩樣都買咩

我無入貨呀。不過見d師兄話食飽味問下。

食80點開張期 都4000啦

所以咪有窮人lo
睇幾本書就畫下就得咩

要大師佢畫先準

琴晚又話熊過 而家轉曬口風

聽講唔係我put

無得輸

多謝

又有人唔睇username

手足們 小心啊

希望有生之年可以睇到呢個post 有一日係蝕錢

呢個post一定會有人蝕錢既

個個咪就係你

前幾日輸左千幾

你一定冇跟大師買，個個都fat fat

你睇錯圖姐

熊過係度....好彩平手走左

我想知呢位巴打點

佢睇圖技術需要改進

[q uote]
我想知呢位巴打點 [/quote]
700真係唔PUT得

高沽低揸,常識黎

下次睇好圖再入市

搵人比多4個正皮喇
我想學下野

大師係味會跌

係4個加25個

原來負皮都計

順勢而行 that's why i all in

有無人又話低位call 左

點講都無得輸,反正低揸高沽

收皮啦你 污染個post

升百幾點啲牛都冇郁過，好野

你咪又係講緊廢話,去上去下叫人小心都赢緊

屌佢,iv 食撚哂d 價

睇完圖再講野啦

辣殺

大師幾時做巴菲特
我完全唔識睇

咁點解有啲巴打又識睇

幾時叫埋佢地開班
10k 一個月上四堂夠唔夠

我一早講過純粹友情分享 開咩班姐

50 正評了

仲差25 提過淨正皮

呢條數起碼要儲多幾日 太多負皮

睇錯圖就負皮

期巴入貨未

中中中

啲圖無輸過

任你講姐 唔係跌就升 好好笑
無人敢實際講升定跌

你又清楚嘅

如筆者所料！
食一半糊！
獨立思考！
公道自在人心！
世事無絕對！
靠邊站！

唔識睇圖就唔值得你成功

勁撚到傻

唔洗咁mean既 期指呢d零和遊戲 多d人玩 你地勁既咪仲fat

唉悶悶地贏 早知Call多幾張

好撚勁

多謝巴打張圖 琴日學識睇就入左
幾時放好

我預測恒指 你搵錯人

我呢我呢

搵手足幫手推返新圖上黎

post幾多次

好多高手

睇圖派手足們 準備好fatfat未

等佢再跌

大佬

我D牛郁都冇郁過

睇錯圖

你係騰訊 我恆指

我隻牛都比人買到50% 而嫁會落後一格

QQ 強勢啊

最弊騰指冇升

巴打 你11:56 話出signal
今次牛定熊,定低揸高沽期指

你岩 佢真係渣

真係冇得輸，事後邊有得輸呀

唔睇圖話人事後

巴打一陣又過夜？

唔過夜唔知身體好 等開飯

宜家熊佢老母

係咪收到signal?

收到由外太空超級電腦既signal

如果磨到收市 你都過？

睇pivot point做人

插佢老母西呀

今日心情唔好 幅圖想留返自己用

悶市 等夜期算

貼張pivot啦

點解心情唔好啊？ 贏咁多都唔開心

負皮多到

唔洗理佢地，自己中中中咪得囉

咁你有無中

我重倉長揸，冇短炒，我過黎食花生姐

買定離手 要過夜就快喇

照舊一張 希望大家all in 完 無需擔心 等星期一再fatfat

又話熊 all in跟左 蝕到pk

仲贏緊1格喎cfu

收十字星

有咩implications?

恒指係咁多啦

一定升 除非跌

中中中 多謝大C

唔關我事

唔係陀螺仔黎咩

好彩追得切post all in左，星期一坐係度unun 腳收錢

出街玩樂去 all in 左 人都精神d

張圖直指28603, 今日收市真係, 準撚到

點睇到出黎？ 師兄

有無link?

全英文

700升到傻撚左
屌355就放左隻牛

可以開口講，反正星期五晚

大好機會都唔珍惜

第二個post有個大師講，Bear overnight is better but sat and sun overnight is too risky

睇黎過夜all in 人數都幾多

如果無夜期都可以講下過夜倉既
不過費時講左有人靚價入益人

屌佢老味,尋日係度報倉牛過
佢可以洗到夜期460 附近,派$睇到眼都突

收市前入完貨 發現未all in 夜市再加注

今晚唔過夜

好耐冇睇

呢個post我夠膽講句 痴撚線

完全唔知係度做緊乜 但都可以吹咁耐

講啲野無凌兩可

鳩吹冇難度

條，一個二個話人無零兩可，咁你要睇人先識買不如唔好玩了，同去買料有咩分別

ching ho ball 唔用腦睇圖想搵錢?

算啦，hi佢哋都癈事

其實又無話hi唔hi
叫心買正股都話，叫人買期指 買工具 出到埋聲
下下必中就係 唔中 大家都唔開心
有D圖 自己睇得明既 熟既 玩開既無乜野
傻既 新仔既 唔識無買 咪幾好

講完錯咗又話睇錯圖

無人逼你睇，正如，無人逼你讀書，上大學，攞master

所以唔明亂估亂跟，千折唔好買，你啱呀！

有料 夜期直插

認真大師可唔可以開金口講定係睇升定跌
等星期一開市可以掌嗰啲質疑你嘅人咀
橫點夜期都就收市，無得黐你金糠

無野了，夜期插咁多，星期一都係含撚多

夜期成交咁細 其實係咪好易做市

之前張圖已經講左夜期插

V返喇

好準，睇張圖係先插後V
又中

都係你最醒

想像力太好 張圖只係預測星期一

咁可唔可以講定係升定跌
我唔係申手黨，純粹想睇你掌佢地咀

我就話put過既 都想睇下大師點講

我代答：睇圖啦，幅圖已經講晒

唔識上網學technical indicators? 咩都喂埋你口
張圖已經講哂

11月一定上倒29450

睇果一兩日升跌其實無乜意思....
利申牛倉,夜期成日搞笑

咁就賺一球 岩岩好上到車 多謝brick 兄同天兄 多謝你地d圖

兩邊都有得賺，張圖堅勁

太勁啦，中晒，依家係貝沙灣睇緊樓

訂咗架私人飛機，下年七月交貨

我岩岩賺到係台灣附近買左個島，有冇人比意見應該點裝修？

下個禮拜肥仔射飛彈就炸鳩咗你

岩岩學日本仔係90年代咁，買左美國洛克菲勒中心

預測左三日唔夠 就個個發曬

稍後時間考慮出多張預測 用圖片說出真相

個個9吹無極限

我就係真all in 既 跟天兄果時都執左幾十萬啦 再跟brick 兄日日狂食格仔 就一球了

比個like你

天巴呢排點解唔出下預測

買岩邊的手足 等收錢 唔講廢話

完全睇唔明@@

龍門任佢擺 飄移境界
不想醒覺只想感覺被放大
憤怒瓦解 萬人膜拜 讚頌我的偉大
誰敢來踩界

問下自己仲有無資格留起個post

我估會升。@@

升定跌呀屌

試下感受圖片

上車後 都係小注玩下算， 其實都幾大壓力

買撚左兩本書睇 唔知有無幫助

無書勝有書

跟左大師玩一陣就已經上車

小心呀巴打

打好基本功

all in 根本無壓力

每人悟性水平有差異

血汗錢黎

公開方法嘅距離又遠左

點解阿

d人唔g持我地

快D貼下倉 D人就會

未跌市@@

大師點算

期指黎料

嘩。on9嫁

大師大賺@@

今次講到出口 唔好又話冇

嘩!fatat

劃三角估跌, 大師又中, 冇得輸

屌拿星又中？

買唔買得牛？？ 好平

屌你正阿喂，淨收8000。多謝大佬。

下次見到大師一定幫你含撚

大師快D貼下倉睇下賺幾多

多謝大佬，又多咗一倍

好多牛打靶，小心D好

你又話B_ _ _過夜既

Beef

Bull又得Bear都得，得左

劃上升三角睇跌, 唔撚易嫁

小弟無知一問
大師圖果個唔係上升三角黎咩

睇跌架，圖都唔識睇

大師可唔可以重開post，比我正評返，我想睇多啲分析

我仲以為係我一直睇既野錯
我睇佢跌但係又冇膽到夜好ON9

勁呀，其實大師根本係大戶，今日五分鐘跌300點係因為佢的好倉平哂啦

自己睇虛線喇傻撚 中到應

反得手

紅色箭咀中撚到應! 學完圖睇穿哂, 發發
執5萬走人

我就call call先，唔打穿28200唔會沽

係時候牛一牛佢

收市跌出左三角形wo

巴打，想問 睇咩資料先 睇得明條虛線？？ 謝謝

果個唔係上升三角咩 我真係唔識

我講緊圖

上升三角只係講過去, 虛線講緊今日10點半前, 100%會跌穿28200 呢個位
你答我, 而家恆指幾多

281XX

大師。教下我地 揾咩資料去睇下

呢個唔係協進會黎 高手先好入黎 走啦我地

三角形態組織失敗

上升三角畫出黎係話比你地聽已經跌穿左
唔係代表未來走勢向上

高手

算啦！廢事又話串呀！

點樣睇虛線去到10點半？？

好多高手
好彩我唔係淨係睇圖作準

到10半咪知

手足今日收幾多錢

多咗一倍有多，唔講幾錢啦廢事串

大師係味黎緊都會跌

食左熊66236賺5千幾
之後用4千 profit 博反手牛都打靶

晏d用圖答你

我睇圖見28568仲係三角入面所以GET錯

過夜派又贏一鋪

有冇dum春既感覺

張圖無夜期

大師
唔識搵靚位放

但你地玩牛熊 收市先跌 點預測到 好勁

我都係睇圖開市果時0.025入左66234
而家幾多？

抵你成功

張圖都講哂收市會跌, 今日開市會於10:40急瀉390.14點

睇清楚啦 未有夜期都跌出左

時間都知

我忍唔到笑

真係要跟你學多D野

跟圖買又贏幾十萬,準備辭工allin跟住炒了

睇圖派ho ball

個X軸係時間黎

睇圖技術仲勁過我

有無新指示？

大師12：00前有冇新圖

大師睇咩學睇d圖？？ 時間都睇到@@

又UP唔到圖

大師 d圖係睇技術指標 定係揾咩睇？？

手足睇時間勁過我

快UP 今日冇TRADE過 等你指示

未見過咁低能D問題

終於俾我見到了，已經allin左，多謝大師

print 出黎，先過一下冷河，再用火壇下佢就會見到

啱啱試完，燒著左張紙

一次跌咁多先有咁多人出黎奶
平時就比負評
咁就好
你又唔洗公開方法

試多幾次就得

小學雞

唔緊要，當符水咁飲，一碗水沖成三碗水，飲落肚之後，今晚大C就會顯靈報夢，話俾你知目標價架喇

不問價追入

100點 都唔開價

轉玩期指啦

D圖唔夠穩陣

入牛牛嗎？？

大巴玩緊期？

已經講左
B____

別人恐懼我貪婪

睇圖派

係時候牛了

大師玩咩@@ 又牛又熊

熊完反手牛 做咩D人轉數咁慢

大哥玩得恆指你買死一邊咩

睇圖放哂熊，入牛，即升左150點
又賺5萬

因為我咩都無買。

屌你老母匯豐，岩岩買左D牛，而家想放。但係沽出果度乜都冇，明明SD左短訊黎話買左。有冇人用匯豐知咩事??

ho ball 抵我咁錫你

屌 up唔到圖 你地自生自滅啦

大師我正評你嫁。要你比tips

OK LA心中有圖, 等收市又估中!!!!

跟住大師張圖指引黎個反手牛，今次堅fatfat! 多謝大師

乜野大師呀 見升買升見跌買跌 求奇拉條線就話自己識睇
你估你大戶咩

走啦你

天巴已講左

我想睇圖啊 一陣無搞到大師唔出圖點算

岩岩ALL IN跟賺左幾皮

作為一個學生，今日賺左成皮。真係多謝大師

原來自己研究左咁耐睇既圖係錯撚哂

大師快d出圖！按左層樓想跟你

我都係 原來一直睇錯 以後跟大師ALL IN算

算撚數啦 D人又要跟又要屌 要人講到明先得

有你D圖冇窮人

期巴 ho ball

講埋出口 都唔gun 死左佢算

咁似香討d 吹水post

D人想你幫佢贏埋錢, 等你派呀

我想比埋個account 大師幫我玩

跟唔到大師啲熊跟到牛

我發覺樓上好多曲線笑狗樓主

嘩 賴屎

梨巴D 700牛FAT FAT

不過平保比人震走左

一隻700都夠喇 帶動埋恆指升返

騰指

唔再多講 今日休息下

睇圖睇到早市收報28430 - 28440 之間
指得好正，應該唔會錯
下午唔駛講

即係升定跌

好白啦bo巴打

你識唔識睇架 ,擺明就個圖就係指住午市收報28436.67
中到應一應呀

B___

唔識睇圖番出去啦
幅圖畫公仔畫出腸啦已經

今日張圖又唔同左樣@@

Bull 定bear呀

比最新你地睇

唔駛諗既,直接入錢落你戶口啦好唔好?

勁呀，大師又早！

食得好飽，可以唔玩幾日，多謝

遲左出圖

走兩邊 你幾日之後返黎報到

唔撚咁辛苦啦反黎反去執煙頭，有大茶飯先叫我

唔留言都要追post

梗係啦大佬，靠你啲圖食糊

新手入黎學野

新手入黎汁左餐飯食

睇唔明圖 不過收市個陣應該就會明

隱藏實力

上證上證

仲有得入貨

大師help me

條件單真係垃圾黎
set左又冇幫我買入

岩岩收到好多信息話多謝我
大家玩得開心D 今日唔玩住

今日睇你張圖執左8萬幾
收部iPhone X 玩下先

又賺5格熊

升夠啦

今朝買太貼價，用4000蚊買反手牛
28200回收，今朝即插打靶

手足又fatfat

比多棍你

睇圖派又勝一回合

水人

恒指支針好長 對上已經係英國脫歐

熊牛互食

早放執少一皮

真心想跟大師學睇圖

有沒有手足食哂今日個浪

利申冇

又要睇 又要負皮 學野咁樣心態點成功

食左兩個浪，但係冇訓身

我係正評既其中一個

all in

叻仔 早日你會好似其他手足咁成功

利申 投資新手 想學野

又有一個浪，大家ALL IN左未

屌 依張圖

用錯account覆？

今日正皮夠30 公開一個平時有用開ge strategy

2個人黎 傻仔

同埋想問下你係邊個網睇圖

係既大師，記得喇，兩個人呀嘛

多謝大師 食左10格牛
大師又然牙

抵你成功 用圖做指標

大C，今日算唔算單日轉向再轉向？

今日真係唔知買咩過夜樂

有冇人過夜

熊啦師傅 仲問

入左了

唔過夜點贏大錢

想過夜的手足 識做啦 唔再浪費口水

投資新手留個正皮, 想跟大師學野

仲有三分鐘！好彩見到呢張圖！有哂方向啦今次！重倉過夜fatfat

佢

今日賺唔夠聽日賺番夠

今日又可以買多層樓

b_ _ _ 他老母

按樓all in 抵你再win

睇下勁假騰信會唔會跌番2蚊出黎

早段可能唔只

All in 咗

留名 正評支持

聽日我會跌

仲有9個正皮 好想分享下

等睇大師分享

無啦啦多左咁多

今日上左熱門

大師果然唔同D

熊定牛？？

正評留名學野
之前唔識睇圖蝕到hihi

咁你靠感覺買？

捉錯路

睇圖派又多一員

又準備收錢

大師可以教下點睇升？？

升定跌都贏架啦驚乜

姐係點，完左今日可以開估未？

屌樓上搞到我好不安

入嚟呢個post唔識睇圖，好打極有限
唔識圖仲要重貨，巴打小心

希望各連登巴絲賺多啲

識唔識睇圖咁又點 大師星期五夠整支旗仔你嘆啦

今日算易睇
1. 一開始大掃熊，即賺5萬
2. V底套現再完掃牛，收市估唔到賺6萬

今日首次入6位數 用萬5蚊收左部iPhone X

聽日仲易

on9架皮半iphone?

gold兄。你賺10皮野，教下小弟點睇得唔得？？ 聽日走勢

已經超越左張圖

皮已正, 今日輸到仆街, 留名學下野.

下，有埋signal 都唔識睇

歡迎加入睇圖派

開班啦

衣張點睇？？

好明顯叫人All-in B---

仲差7個正皮

巴打終於入黎依個POST

期巴教我, 就輸死

同求 頭先-14幾果陣買左熊

睇圖派大師兄

岩岩見你熊返轉頭仲諗緊你有冇止蝕 一係你玩返細D先啦

我乜都唔識

好多人g持

大師牛定熊，，唉

玩左呢個Post 3日，賺左23部iPhone 大機
諗番起炒iPhone 班友都幾陰公
啲圖高低位Mart哂又準又有時間
但佢指住收市28596.4，可惜收28596.8
如果中埋就完美

唔好話細D, 輸左咁多我直頭要停一停....

巴打跟大師學得好快
我有你一半就好

我自己睇番今日恆指走勢同張圖既預測幾乎一模一樣，如果夠膽入多啲呢三日應該賺到一球

唔all in

好多高人預測家

張圖講左

大師學睇圖，係味研究江恩線 定江恩箱？

可以解釋琴日張圖嗎？

gann fan gann box

我買少少已經咁，All in 怕走火入魔
諗真啲Scale up 一日賺60萬，我個心反而有啲唔舒服

以咁嘅進度，今年應該做到李嘉誠

本幾多，買近位

計下數先
本金$2，只要日日賺兩倍
咁只需要38個交易日
2^38 = 274877906944≈2千7億
仲唔超越李嘉誠？！

借過啦

1. 張圖話開市暴瀉，直指企位28138，而高位係午後既28659
2. 咁我係開市即買熊，大大力屌落去最近28138果隻
3. 一到左28138，張所有錢大屌買牛，揀最大槓桿果隻，持貨到圖既28659即放
4. 完

好理性分析，你同我講借？

ok，俾過路費

好準呀，岩岩好同今早發生既野一模一樣呀
點解既？

你地唔是咁買
咩？

操你娘，咁都跟唔到？

有人解今日果張未

你學返上次星期五張圖同今日個走勢比較，再對返今日張圖咪知聽日點走囉

今日小注 最後都有20萬執 正阿！

江欣燕呀

咁少?我走兩轉都十幾倍啦！算啦都係唔講幾錢廢事又俾人話串

玩咩有咁高回報

過夜熊完，你話牛即轉咪有

成班富豪

係味吹水呀。又幾十萬咁賺

身家又多咗兩個碌

香港地邊有窮人

人生巔峰

喂！老柒大佬有無叫你反手牛先?係你唔敢入咋喎

期巴 入左貨未?

鞭佢地

咁聽日升定跌？？

睇圖

ho ball ching

變左口頭嘽

1001

時代的終結

牛市嘅結束